撞時間 書面語點講

想禮貌地講出黎

撞了時間

時間衝突

這時間 似是澗？

跟時間碰撞了

沒空

我們時間不對

Child登仔：書面語=蝗語

我們的時間互相碰了一下

時間重疊了

碰錶

時間接觸了我

時間相沖

時間不合

if value{my_time} = value{your_time}
return 0

時間撞擊

時間與時間之間有了一種非肢體動作的碰撞關係

對的時間 錯的人

相對論了

撞期

轟

我要與你硬碰

唔撚得閒

時間被撞了